區議會選舉活動建議指引公眾諮詢大會取消

區議會選舉活動建議指引公眾諮詢大會取消

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

下稿代選舉管理委員會發出：

選舉管理委員會（選管會）經風險評估後，基於公眾安全和保安考慮，決定取消原定今日（六月二十五日）晚上七時至九時在香港鰂魚涌基利路1號鰂魚涌社區會堂舉行的區議會選舉活動建議指引公眾諮詢大會。公眾人士請不要前往公眾諮詢大會。巿民可就建議指引內容提供書面意見。

選管會發言人表示：「選管會舉辦公眾諮詢大會並邀請巿民出席發表意見，需要考慮場內所有參與者的安全。經風險評估，選管會決定取消今日的公眾諮詢大會。」

建議指引的公眾諮詢於六月十一日展開，至七月十日結束，為期三十日。巿民可就建議指引內容提供書面意見。

市民可以在七月十日或之前，把書面意見郵寄到香港灣仔港灣道二十五號海港中心十樓選管會秘書處，亦可透過傳真（2511 1682）或電郵（eacenq@eac.hk）遞交。逾期遞交的意見將不予考慮。

如有查詢，請致電2891 1001。

完

2019年6月25日（星期二）
香港時間14時15分

嚇到唔敢開會了

推

洗唔洗咁驚呀

弱智，咁就取消

推

Admin:
1. 負責人表示已接洽不願公開姓名代墊人代墊全數（唔只係13萬）7日問題解決咗
2. NEW YORK TIMES可以有full page 但冇27號 得返28號 預定兩小時內要交貨 負責小隊正在努力寫稿
3. 正與相關報刊商討數期，將盡量以先支付訂金後找數方式支帳，有關單據會如實公開
4. 個patron冇上限 可繼續捐 多咗嘅錢會入返去612 守護基金幫助義士
5. 依家最大單一捐款只係20000元正 唔好亂傳message 同話有外國勢力介入

FAQ

Q&A Google form。我哋睇唔哂咁多連登comment，請各位brother喺度寫低你嘅問題：

眾籌會計表

屌你老母咩

整個政府都龜縮

有冇人整書面意見懶人包

市民可以在七月十日或之前，把書面意見郵寄到香港灣仔港灣道二十五號海港中心十樓選管會秘書處，亦可透過傳真（2511 1682）或電郵（eacenq@eac.hk）遞交。逾期遞交的意見將不予考慮。

即係無人知

推

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點
悉尼6/26晏晝5點半
阿德萊德6/26晏晝3點
布里斯本6/26晏晝1點
帕斯6/26中午12點

幫幫手，share 啦！

咁樣縮法, 擺到明區議會係選管會玩撚晒, 想DQ邊個就DQ邊個, 正一仆街

仆街了 任佢dq

大家sd爆佢email

黑箱作業！

政府將所有野都搬去g20之後再搞

咁直接去香港灣仔港灣道二十五號海港中心十樓選管會秘書處表達意見得唔得？

洗唔洗咁黑箱?

勁仆街

雖然活動已取消，市民仍可以在七月十日或之前，把書面意見郵寄到香港灣仔港灣道二十五號海港中心十樓選管會秘書處，亦可透過傳真（2511 1682）或電郵（eacenq@eac.hk）遞交。逾期遞交的意見將不予考慮。

直接表達更加work

push

仆街，黑箱

龜縮到咁，不如自行請辭 la

選管會一堆契弟都係罪大惡極
馮驊 何麗嫦之類全部黑名單

大家要瘋狂寫意見書

政府連開會鳩答問題都廢事

推去外國傳媒！！！！

依個政府真係可以驚民怨驚到咩都取消曬，
不如直接宣佈進入無政府狀態，跟手獨立喇。

平時請班保皇社團9up就當做咗諮詢
依家真係有人想表達意見就急急腳取消
之後就自我製造10000份意見支持修改指引
正苦好嘢

約埋一齊去

直接去辦公室交信啦

屌你老母

我驚寄失，親身交信得唔得？

屌你老母 繼續縮呀

垃圾政府想暗渡陳倉

好撚醒目 今晚照出去屌佢老母

痴鳩線而家個政府

廢鳩

其實如果親身交得既, 順手可投訴佢不敢面對市民???

要唔要帶雞蛋??

縮完未呀香港正苦

Push

推比更多人睇依個政府幾垃圾

收完稅又唔跟程序做野

好

佢咁做諗住偷偷過無人知

咨詢呀仆街

其實寄反對意見屌佢老母係咪都無用
點搞好

唔好浪費雞蛋
雞蛋仲好有用

On9

驚肚餓帶啲食物係身係好正常同好合理

你班仆街繼續mon post 啦
第日清算你地
一早開晒名啦

想打消耗戰
等民情消散

垃圾政府縮到咁
親自交意見書好似有用d啵

組隊上去交得唔得？

無政府狀態

可以親身上海港中心10樓向選管會表達意見嗎？